發夢個陣千奇唔好去廁所

仲有射精

我每次發夢去廁所都痾唔出

發夢千其唔好做愛，否則要換底褲

細個癩過一次
而家發夢去廁所痾極都仲急尿
最後會醒左先

已經訓練到自己係夢入面會提自己唔好屙尿

成日發夢屙屎

試過發夢痾埋
痾到一半覺得唔對路即刻責醒
好彩冇瀨到但勁急

我係夢入邊屙幾多次都冇事
但係愈屙愈急

咁多屙屎